大家有啲咩動漫寶物？

國家鍊金術師銀懷錶
木葉護額
死亡筆記
reborn戒指
變身腰帶
變身器

諗到再講

有reborn奶嘴

斬魄刀

留名睇飛機杯

贄殿遮那

全部山寨版、

邪神SABER

輕小說作者簽名兩個
聲優簽名幾個

都唔係d咩寶物
不過我會珍而重之

史上最柒官方嘢

邪神SABER 唔係官方野 係大陸山寨野

有七粒龍珠

係大陸動畫雜誌既贈品黎

無價寶黎

SAILOR MOON變身器, 星月棒

田中太郎漫畫全套

Reborn 嘅所有奶嘴同一set Q版figure 係片尾小動畫嘅系列
魔界女王候補生 嘅所有野
音樂盒 心盒 迷你版心盒 權杖 近年岀返嘅鏡盒同筆
第一、二代光之美少女嘅變身器
仲有個five！ 版嘅
不過除左Reborn 之外 全部都係依家買返
我枝小魔女Doremi 第四代波龍就比人扔咗依家買唔起
利申 同男朋友共用AC
所以唔好懷疑我係男仔但鍾意d咁嘅野

比佢fake咗我sd多次
漏咗仲有魔界女王候補生嘅漫畫

賢者之石

深崎同丸戶簽名 真係無價寶

全套精靈球同bw前神獸公仔

某女聲優的AV正版